私はかつてIT業界におり、地方の中小企業に勤務していました。経営者と社員が高齢化し、事業継続が課題となるなか、地方銀行の関与が経営の刷新に重要であると知り、地方銀行の役割を意識するようになりました。複数の困難に直面したとき離職を選んでしまうこともありましたが、貴行の支援体制や、就労支援センターなどを活用し、長期間の勤務を継続できる見通しを得たことから、貴行を志望致しました。慎重な性格で、正確さを要求される作業を得意とすることから、事務作業やIT機器の整備などの補佐にお役に立てることと存じます。
